有冇人都覺得poly張學生信用卡好柒

張卡設計到成張兒童卡咁都唔意思拎出黎

人地shitty都好睇過polyu個張

Hello mo 圖

原來仲有人申請大學信用卡
冇優惠嘅

舊果張好d 新果張7到

80周年嗰張好柒

轉左?

呢款？

Shiu Man Kit

咁都睇到？ 勿相認

原來係你

都幾靚啊

恒大卡都冇呀屌你

點睇都shitty個張柒啲
利申 shitty

死傻仔,card number 同 valid thru 都睇到啦,柒頭
我係你即刻cut左張card佢

推

isn't that he has covered it?

why you guys can still see his info?

夜景個張最靚

Use your rubbish brain

見撚過拎U嗰張未，
幼稚園卡黎

Nope, I was in Lee Woo Sing

淨係用iPhone tune一tune色已經完全睇到曬張卡

)-1208.jpg

lol I can see the numbers now too

thzzz

借人地幅圖

其實隻色幾靚 不過夾埋好柒

間間都係柒

傑少

ling U

LU 新出個張好鬼靚
CITY 就排第二

聽講poly都轉左新設計,不過未見過

I got the prototype. don't ask me how I have it

咁都自爆到

乜撚野黎

on9 jai cubeaters

Poly new card design

去cut卡喇 認真

轉左mastercard

上面點睇

POLY仔做大學生做到咁撚蠢都有

其實知道面頭有咩用 後面PIN碼都無shown出黎 真心好心想po個張卡出黎比大家睇 點知個個都咁 真係以後都唔敢回po 原來連登係咁

上次 Post 敏感資料要好似我咁用實物 Cover

電子塗鴉係可以 Rollback

Cut 卡啦

點睇

秒

下次*

巴打好中意睇人仆街

唔係度度地方訂野要用pin
自己柒左就cut 卡啦好心

我部iPhone download 左落黎冇得revert 喎

例如呢 我都想知有咩地方係有面頭資料就可以

教你犯法???
你當我on9架

連登人。。唉 經過今次之後真係睇清楚人 我柒唔柒都好 都要你地有心睇先係 一隻手掌拍唔響

其實係你應該保護好自己喎

Amazon 買野唔洗入三個cvv
我係你我即刻cut 卡啦...

Cut了 算啦 我本身都係拎黎睇 仲有第2張卡用

都算多謝各位巴打提醒

算你快手
你知啦 連登咁多痴線佬
如果有人開VPN買bitcoin真係冇仇報

我知啊 所以以後小心d 好彩手續幾方便

又一個烈士

油隻手指有咩用意

7左就認啦傻鳩，老老實實有人話你知你7左應該講多謝啦，唔係你會知？無晒錢都唔知咩事，碌卡唔一定要pin code的傻仔

根本大學生信用卡都好撚柒
連VISA Paywave都冇
Jetso仲屎過enjoy card
HKU個張仲柒

成條撚係卡度喎

科大毒撚果畏首畏尾

仆野都帶兩個套

多謝咗啦

你仲on9，revert乜7呀，咁呢個世界無騎兵啦

HKU舊嗰張好靚喎

7撚夠未呀，你估上面啲人會犯法？幾多cdrom瀏覽緊呀傻仔

但點解會係中銀
唔係恆生咩

上一頁你仲問問問人點解睇到，而家就急住笑鳩人，你呢啲咪傻仔囉

真係 教少少光已經睇到哂

好 Sexy 呀隻姆指

新嗰張八十周年幾靚

玩完屎嚟？

帛金卡

仲有冇得申請

唔做犯法嘢，不過用photoshop較較個曝光就乜都睇晒，差後面3個number

洗鬼 Photoshop 都出埋

手機都夠做

認真

恒生學生卡有pay wave , 東亞冇真係on99

用緊電腦上連登

多謝各位巴打 怪錯大家了

18 年 2 月先申請

用一個月都無就要 cut

故事教訓我地以後唔好再信小畫家

我都無用過 只係見佢幾靚先申請 加上都唔算cut係換卡 佢幫我換號碼

換過張咪幾好

岩岩拎電話推光張相已經睇到

咁樓主你都係仲覺得polyu張卡柒？

我個frd個張都係2月尾先申請,但卡個background同你唔一樣既

果時我申請見到2款 一款係我呢個 另一款係周年 但果款整柒

全部大學信用卡都係兒童卡
仲分邊間大學

okay fine, I am the asshole

明喇明喇, 我認我係屁股洞

我認我柒 但唔好抵毀張卡

我個張係之前既設計on99咁

但個frd新整個張有pay wave同background唔同左?

走啦你

御理

補圖

日頭個張最靚

知唔知宜家仲有冇得申請

係呢張！ 勁柒 所以簡番normal算

點解可以有咁多張

冇啦,臭閪東亞上年12月31就關閘

Our 天真Poly 豬: /

東亞職員: /

: Hello, 我係 Megan Fong, 請問點稱呼？

: 姓蕭嘅...

: 蕭生請問有咩可以幫到你？

: 我想 cut 左我張 PolyU 信用卡...

: 吓？點解呀？我哋可以做返 D 優惠俾你 wor

: 唔係呀... 我唔小心 Post 左張卡上連登，宜家所有人都知我叫簫文傑 同 D Card Number... D 人仲話會攞黎掃 Bitcoin

: (忍住笑) 好啦，宜家即刻幫你搞

: ok... 唔該哂

我用緊normal(夜晚D core個張) 覺得超柒

所有同大學聯營嘅信用咭都係搵笨柒
毫無優惠 點解咁多傻仔仲用

冇一張大學信用卡係靚嘅

你咩年代申 我都係第一次見你果款

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

打J

你講邊張?

我係呢張:

上面po個張係個frd上個月申請既

你個fd果張 但我唔見有既 不過都麻麻

靚咗咁多嘅

醉愛傑少

不過我依加換新卡係咪會變左呢個樣

有本事 出張運通 不過睇你 冥通岩多啲....

都幾靚仔

最型係公大個張，正係公大個名都吊打你地啦

無左中間座大樓

起碼都有Pay wave

無乜用 自己用apple pay 未試過pay wave

我都有但扔咗

但呢張應該係畢業生既?

日頭個張係幾時出既version?

我上佢網睇2張一樣 到時就知

留名

到時單聲我,等我都去換返張新既先

又撚龜

教院果張咁醜都冇人講

好啊

城大都麻麻哋..
但大部分大學卡都係廢..
冇用好耐..

聽講cut卡影響credit （聽講)
唔用一回事 擺埋一邊算

Ae 有撚用
到到都唔收
把撚

但巴打本身唔係都係銀色畢業生卡?

張卡已過期

Hku新嗰張同上面嗰堆一樣都係灰銀

上兩星期好似VA仲有擺檔

有無圖 我依家用畢業生果張

即係宜家冇哂彩色既兒童卡?

未啊 我見就grad所以先申請 我怕grad左申請會好麻煩

畢業生?

連登低質真係唔係冇理由 好地地一個post 咁都可以被人騎劫

其實city個張幾靚
係啲字好新細名字體feel

係

唔係，依家讀緊

東亞宜家冇哂彩色兒童卡?

間學校柒啲野咪柒囉

教大7教院ok

乜唔係，畢業先用銀咩？

都係中大個張最靚

山城大學

依家唔係啦

柒果張來

我幫你補圖

80周年 有冇paywave

有冇poly 恆生嗰張睇睇?

poly 冇恆生

蓋ching又讀ive又讀poly

poly 80週年果張宜加仲有無得整? 好靚 如果無嘅話宜加申請張卡會喺咩樣嘅？銀色果張定 core日/夜

我16年出既

poly 80週年冇啦

新卡唔清楚

宜加睇返覺得好靚，好後悔之前無開到

笑死

點睇㗎？

你個張poly都算係咁
我見過最柒既學生信用卡 係大新學生信用卡，有學生相係上面

外國好多學生信用卡都係咁

用enjoy 卡好過

呢張柒到無朋友申請
不過宜家新果張都幾正

外國好多都有，同覺得柒有咩關係
張學生相型就話加下分啫
講真我見過幾張都柒到喊，連個學生哥都唔好意思拎出黎，幾個都係show 磁帶個面比我

有d 信用卡（非學生卡）都會show樣啦 慣左其實無乜特別...

想問下普通線條個啲解唔解到？

睇到哂

點解會咁有心去睇

我銀色

我係80週年個張 覺得唔係幾靚 不過幾有意思 所以申請左

有冇圖睇？